Fox女主播挑機機央視主持就貿易戰辯論 下週四 8：00am

正 推 條女好正

估唔到佢會應成

推

中美大戰

世紀大辯論

叫央視主持解釋下咩叫版權

相信未講到一半個大陸西就會發爛

foxnews個班女主播唔掂多過掂喎，成班好似上咗年記咗Trophy wife咁

巴打有冇睇過fox news

未睇過早上fox節目, 十足real wife in capitol hill 咁，都唔明侵侵會睇

So bitchy 好睇

你話同其他人打我都恥笑
fox news 真係有啲危 成班垃圾 大陸有機屌打

我地搵證據擺去fox女主持個推特度助佢一戰咪得
係時候伸出神之手

中國女主播欣然接受

講真愈多依d傻閪激嬲美國愈好

Cctv vs fox

想睇

Fox班on9八婆
海軍鬥水兵

agger

買定花生

Trish Regan 好似還好
以前做開Bloomberg美國時段主播

推比更多港豬睇

Pish

推。連登仔已經唔記得左有呢件事。

仲有20分鐘

支那淆到唔敢播

留名睇文字直播

Trish Regan大把野串到支那八婆
支那八婆應該比人串到一楝都無

真係冇連登仔理

Link?

無字幕，唔識英文

輕輕一推條link

美中女主播貿易戰電視辯論 央視以「沒授權」為由喊停直播

唔知大陸剪接完會點

情況應該同港人港地剪陳百祥同陳淑莊修片差唔多

見到仲傾緊委內瑞拉，仲未開波

仲未同中國開始既

5 min 條link 就死左

就開

我睇到係賣緊廣告

好

賣咗兩次廣告都未開始debate

如雷貫耳！央視女主播一句K.O. 美國

我用pc睇 冇問題

屌一開波已經疊哂聲搶野黎講

其實美國好多好垃圾既時事評論員
上次南海仲裁有個先比中國駁到口窒窒

開始咗啦喎

開打喇開打喇

FOX條女開場話會盡量唔疊聲 人地入鏡冇一分鐘就插人嘴

利申 非五毛

其實唔係第三方媒體到舉行
根本就可以隨意剪接

或者插嘴

Liu Xin 嘅英文好勁

留明

你老母尋晚表現都好好 一打十

過幾日應該有fb post 劉欣完美KO Fox 主播

殷然

雖然我聽唔明. 但一睇鬼妹個樣就意氣風發. 面帶笑容
相反大陸妹個樣好似想喊咁, 講野口窒窒
之前都有人評論過, 大陸妹同人辯論, 除左要講英文, 講野仲要政治正確, 唔可以講錯野
而鬼妹就暢所欲言, 唔使就住就住, 根本開辯之前, 已經勝負而分

依家就好似街頭打交咁, 鬼妹咬人又得, 用武器又得
相反大陸妹太多限制, 唔可以起腳, 唔可以用武器, 唔可以扯頭髮, 根本輸硬

咁廢

美國真係好人
知道支那中意打嘴炮就俾你講下野啦 唔好話侵侵成日蝦你地

條支那婦人講到想喊咁

等於迫佢做華春瑩

有良知既人都唔會撐共匪啦，

同支共人使乜辯論，講道理，直接打巢佢得

戇鳩

好似完左場了？

哇 屌你老母
個支那賤婦真係好撚嘔心

返工睇唔到 有無人講下咩情況

On lun 9
支那女話如果華為要交d技術出黎比美國公司都得
話大家一齊進步

其實美國妹都算好客氣
劉欣答d野係正路官腔 例如話咩中國努力去保護知識產權

佢大可以問點解仲要逼外國企業同中資合資經營
成場都冇咩好難答既問題 失望

最好笑係問國企時支那婦人扮聽唔到，重覆又重覆講支那特色

中國人識辯論咩

支那女自己活係井底下仲話井外既人

其實算唔算debate支那反擊呢?

佢方便cut出黎比支那人睇
全部有稿嫁

哩條小學生都識cut

老實講 係fox女主播講一大輪最後個句突然轉轉地topic

兩邊都唔係好掂wo
中國呢個英文已經非常好
但仲係聽得出始終唔係母語講野前要先轉換要諗，有d窒
同埋一樣係外交部發言人個三幅屁
呢樣野好複雜，呢樣野係中國特色

fox呢邊個主持揮灑自如d
但好似冇乜就中國呢邊回應
佢dominate個debate
但每次拋個問題出黎，中國答完一輪官腔又由佢
講第二樣
我會希望佢可以駁斥中國呢邊
overall呢個似discussion多過debate

咁快完
支那婆比佢地恥笑緊

屌你老母 不如寫篇稿出黎吹中国有幾勁比支那打飛機咪算
完全唔係辯論
自己講自己嗨

佢有問
中國呢邊咪答冇人用槍指佢地個頭
逼佢地合營但都咁多公司肯黎
證明佢地係自願

一開始就疊聲係因為支那婦一黎就話自己同中國政府無關，自己唔係黨員，今日講既嘢係自己立場

中段美國主播問佢點睇中國已經成為第二大既經濟體系，但又唔開放市場，支那婦就話中國雖然地方大，但仍然係發展中國家，發展既定義人人不同咁話。

呢D根本ON撚9答法，商家佬都係睇錢份上，唔通有市場唔做咩

同以，好似睇緊問答比賽咁

又用發展中國家呢招

又要召喚我了

我諗如果真debate,中國會無言以對九五搭八

前提係換個人先
呢個主持麻麻

開始覺得成件事有預謀

如果有成個片段，今晚返去補習再分析，睇文字直播講劉欣承認中國抄人，又不停承認中國好多不是，唔知係咪官方默許佢做笠水，等Fox冇位直插

覺得就住就住咁

睇節錄，太畀面

佢係話個個國家都有私人公司抄人
中國尊重知識產權，一路打壓緊呢d行為

係咪完咗了？

哦，我聽最後面佢好似用個人立場名義，認中國真係抄，唔知有冇聽錯

睇下佢之後仲坐唔坐到主播位，冇就代表今次失蹄

你班垃圾廢柴毒撚真係廢到震

誰說了算

有冇playback

豬那又營。出content farm

推到5頁算勁啦

你中文拎F?
利申：中文A

想知如果個討論係香港搞會點

有條支那賤種逐個POST負評又唔敢留言

習近平 vs 侵侵 ok?

最強對最強

年齡讓你左你半球
侵侵七條野仲可以隔日去唔同州做rally
連chur 幾個鐘唔使睇稿

相反。。。都係唔講了
怕送中

條支那婆輸定贏唔重要，
佢本身照去辯論，
目的係完咗後比官媒有素材可以剪嚟用，
好似cctvb咁，
佢多數剪一兩句講到佢令美國主播出醜咁
大把廢老睇完會信

點解要咁做 咁樣同未受教育既廢佬理論一樣
對牛彈琴

有冇link呀

見到個uploader我唔敢肯定有冇被修剪過
有冇巴打可以驗證係咪頭先live嗰條？

我都剛搵到一個source